瑞士我屌你老母！

炒鳩我冰島6-0 都唔知咁勇做乜 我點同frd講我撐冰島

屌你老母我咸咗 數我冰6粒 都係轉撐瑞士先

勝利球迷

唔撚俾？

比啊 睇唔起你姐
7頭

想g佢哋去晒邊
得我一個繼續撐冰島

我都係學佢姐

呢位ching轉風向都幾勁

LIHKG @ Android

直必腸

比佢睇我唔起點算

咸咗

洗撚你睇得起咩
唔講以為你邊個

佢話我7頭
而家撐冰島同瑞士有咩問題

出去熱門po感性下
好快冇事

去埋感情台叫春

好耐未見過隊波好似瑞士咁熱血

克羅地亞都有鬥志

冰島狗

屌你老母！冰島喺我心目中已經贏左

返去用打鋪fifa報仇囉

尊重啦屌你老母

業餘算係咁 冇40比0

用左冰島贏左世界盃喇

製鹽工人 導演踢波都咁勁